{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159956?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 K2펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は基準人数を超えると追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 また、追加料金は宿泊しなくても発生する可能性があります。 ペットを同伴できるペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションはこれに対する責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室はキッチンがあり禁煙です。 カラオケ、バーベキュー場、ペット連れや駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超えると追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンションを除いてはペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。ペンション管理人にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられている設備について教えてください。",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ、バーベキュー場、ペット連れや駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 466
    }
}